# Chinese (Hong Kong) translation for zanavi
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the zanavi package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zanavi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-15 19:29+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-28 11:08+0000\n"
"Last-Translator: FUNG KA LUEN <luen_2@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <zh_HK@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-06-02 12:24+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15342)\n"

#: NavitMapPreviewActivity.java:198
msgid "Use as destination"
msgstr "以其為目的地"

#: NavitMapPreviewActivity.java:212
msgid "back"
msgstr "返回"

#: NavitMapPreviewActivity.java:226
msgid "show destination on map"
msgstr "於地圖顯示目的地"

#: NavitMapPreviewActivity.java:243
msgid "touch map to zoom"
msgstr "觸碰地圖放大"

#: NavitMapDownloader.java:476 NavitMapDownloader.java:1373
#: NavitMapDownloader.java:1387 NavitMapDownloader.java:1419
msgid "Error downloading map!"
msgstr "下載地圖時出錯！"

#: NavitMapDownloader.java:577 NavitMapDownloader.java:1321
#: NavitMapDownloader.java:1490 NavitMapDownloader.java:1623
#: NavitMapDownloader.java:2024 NavitMapDownloader.java:2137
#: NavitMapDownloader.java:2315 NavitMapDownloader.java:2329
msgid "Mapdownload"
msgstr "地圖下載"

#: NavitMapDownloader.java:611 NavitMapDownloader.java:1322
msgid "downloading"
msgstr "下載"

#: NavitMapDownloader.java:611
msgid "ETA"
msgstr ""

#: NavitMapDownloader.java:714
msgid "Error downloading map, resuming"
msgstr "下載地圖時出錯，正在重新下載"

#: NavitMapDownloader.java:1404
msgid "Map already up to date"
msgstr "已是最新地圖"

#: NavitMapDownloader.java:1491 NavitMapDownloader.java:2025
msgid "Creating outputfile, long time"
msgstr "建立輸出檔，要很長時間"

#: NavitMapDownloader.java:1556
msgid "MD5 mismatch"
msgstr "MD5 不符"

#: NavitMapDownloader.java:1624
msgid "ready"
msgstr "就緒"

#: NavitMapDownloader.java:2138
msgid "Creating outputfile, wait"
msgstr "建立輸出檔，請稍候"

#: NavitMapDownloader.java:2316 NavitMapDownloader.java:2330
msgid "generating MD5 checksum"
msgstr "產生 MD5 checksum"

#. . english text: Welcome to ZANavi
#: Navit.java:875
msgid "__INFO_BOX_TITLE__"
msgstr "歡迎使用 ZANavi"

#: Navit.java:901
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: Navit.java:910
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#. . TRANSLATORS: multiline info text for first startup of application (see en_US for english text)
#: Navit.java:940
msgid "__INFO_BOX_TEXT__"
msgstr ""
"這是你首次使用 ZANavi！\\n\\n一開始先在選單選「下載地圖」\\n並為當前地區下載地圖。\\n此舉會下載一個大檔案，故請\\"
"n確保你的手機收費不會太高！\\n\\n地圖資料：\\nCC-BY-SA OpenStreetMap Project\\n\\n詳情\\"
"n請瀏覽我們的網站\\nhttp://zanavi.cc\\n\\n Have fun using ZANavi."

#: Navit.java:1919
msgid "address search (online)"
msgstr "搜尋地址 (網上)"

#: Navit.java:1920
msgid "address search (offline)"
msgstr "搜尋地址 (網下)"

#: Navit.java:1923
msgid "Stop Navigation"
msgstr "停止導航"

#: Navit.java:1924
msgid "Zoom to Route"
msgstr "放大至路線"

#. . TRANSLATORS: it means: "show current target in google maps"
#. . TRANSLATORS: please keep this text short, to fit in the android menu!
#: Navit.java:1927
msgid "Target in gmaps"
msgstr "用 Google 地圖顯示目標"

#. . TRANSLATORS: text to translate is: exit ZANavi
#: Navit.java:1930
msgid "exit navit"
msgstr "結束 ZANavi"

#: Navit.java:1931
msgid "toggle POI"
msgstr "切換 POI"

#: Navit.java:1932
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: Navit.java:1935
msgid "Coord Dialog"
msgstr ""

#: Navit.java:1939
msgid "Announcer Off"
msgstr "Announcer 關"

#: Navit.java:1943
msgid "Announcer On"
msgstr "Announcer 開"

#: Navit.java:1946
msgid "Recent destinations"
msgstr "最近的目的地"

#: Navit.java:1947
msgid "download maps"
msgstr "下載地圖"

#: Navit.java:1948
msgid "delete maps"
msgstr "刪除地圖"

#: Navit.java:1949
msgid "show Maps age"
msgstr "顯示地圖建立日期表"

#: Navit.java:1950
msgid "convert GPX file"
msgstr "轉換成GPX檔案"

#: Navit.java:1955
msgid "Demo Vehicle"
msgstr "Demo 車輛"

#: Navit.java:1956
msgid "Speech Texts"
msgstr "話音文字"

#: Navit.java:1957
msgid "Nav. Commands"
msgstr "導航指令"

#: Navit.java:1961
msgid "online Help"
msgstr "網上求助"

#: Navit.java:2024
msgid "No address found"
msgstr "沒有地址"

#: Navit.java:2118 Navit.java:2132 Navit.java:4519
msgid "Enter: City and Street"
msgstr "輸入：城市及街道"

#: Navit.java:2594
msgid "No search string entered"
msgstr "未輸入搜尋文字"

#: Navit.java:2724 Navit.java:2949
msgid "setting destination to"
msgstr "將目的地設為"

#: Navit.java:2738 Navit.java:2963
msgid "new Waypoint"
msgstr "新 Waypoint"

#: Navit.java:3139 Navit.java:3194
msgid "getting search results"
msgstr "取得搜尋結果"

#: Navit.java:3140 Navit.java:3195
msgid "searching ..."
msgstr "搜尋 ..."

#: Navit.java:3293 NavitGraphics.java:3515
msgid "loading search results"
msgstr "載入搜尋結果"

#: Navit.java:3294 NavitGraphics.java:3516
msgid "towns"
msgstr "市鎮"

#: Navit.java:3294 NavitGraphics.java:3516
msgid "Streets"
msgstr "街道"

#: Navit.java:3317
msgid "No Results found!"
msgstr "無結果！"

#. . TRANSLATORS: please only translate the first word "Map data" and leave the other words in english
#: Navit.java:3645 Navit.java:3671
msgid "Map data (c) OpenStreetMap contributors, CC-BY-SA"
msgstr "地圖 資料(c) OpenStreetMap contributors, CC-BY-SA"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:35
msgid "__PREF__title__use_fast_provider"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:37
msgid "__PREF__summ__use_fast_provider"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:39
msgid "__PREF__title__follow_gps"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:41
msgid "__PREF__summ__follow_gps"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:43
msgid "__PREF__title__show_vehicle_in_center"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:45
msgid "__PREF__summ__show_vehicle_in_center"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:47
msgid "__PREF__title__use_compass_heading_base"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:49
msgid "__PREF__summ__use_compass_heading_base"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:51
msgid "__PREF__title__use_compass_heading_always"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:53
msgid "__PREF__summ__use_compass_heading_always"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:55
msgid "__PREF__title__use_compass_heading_fast"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:57
msgid "__PREF__summ__use_compass_heading_fast"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:59
msgid "__PREF__title__use_imperial"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:61
msgid "__PREF__summ__use_imperial"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:63
msgid "__PREF__title__show_3d_map"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:65
msgid "__PREF__summ__show_3d_map"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:67
msgid "__PREF__title__use_anti_aliasing"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:69
msgid "__PREF__summ__use_anti_aliasing"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:71
msgid "__PREF__title__gui_oneway_arrows"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:73
msgid "__PREF__summ__gui_oneway_arrows"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:75
msgid "__PREF__title__show_debug_messages"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:77
msgid "__PREF__summ__show_debug_messages"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:79
msgid "__PREF__title__navit_lang"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:81
msgid "__PREF__summ__navit_lang"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:83
msgid "__PREF__title__use_lock_on_roads"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:85
msgid "__PREF__summ__use_lock_on_roads"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:87
msgid "__PREF__title__use_route_highways"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:89
msgid "__PREF__summ__use_route_highways"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:91
msgid "__PREF__title__save_zoomlevel"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:93
msgid "__PREF__summ__save_zoomlevel"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:95
msgid "__PREF__title__show_sat_status"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:97
msgid "__PREF__summ__show_sat_status"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:99
msgid "__PREF__title__use_agps"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:101
msgid "__PREF__summ__use_agps"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:103
msgid "__PREF__title__enable_debug_functions"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:105
msgid "__PREF__summ__enable_debug_functions"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:107
msgid "__PREF__title__speak_street_names"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:109
msgid "__PREF__summ__speak_street_names"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:111
msgid "__PREF__title__map_font_size"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:113
msgid "__PREF__summ__map_font_size"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:115
msgid "__PREF__title__use_custom_font"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:117
msgid "__PREF__summ__use_custom_font"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:119
msgid "__PREF__title__cancel_map_drawing_timeout"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:121
msgid "__PREF__summ__cancel_map_drawing_timeout"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:123
msgid "__PREF__title__mapcache"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:125
msgid "__PREF__summ__mapcache"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:127
msgid "__PREF__title__drawatorder"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:129
msgid "__PREF__summ__drawatorder"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:131
msgid "__PREF__title__streetsearch_r"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:133
msgid "__PREF__summ__streetsearch_r"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:135
msgid "__PREF__title__route_style"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:137
msgid "__PREF__summ__route_style"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:162
msgid "__PREF__title__map_directory"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:164
msgid "__PREF__summ__map_directory"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:166
msgid "__PREF__dialogtitle__map_directory"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:168
msgid "__PREF__dialogcancel__map_directory"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:170
msgid "__PREF__dialogok__map_directory"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:172
msgid "__PREF__dialogmsg__map_directory"
msgstr ""

#: NavitRecentDestinationActivity.java:61
msgid "delete Destination"
msgstr "刪除目的地"

#: NavitRecentDestinationActivity.java:61
msgid "rename Destination"
msgstr "重新命名目的地"

#: NavitRecentDestinationActivity.java:182
msgid "Rename Destination"
msgstr "重新命名目的地"

#: NavitAddressSearchActivity.java:89
msgid "Enter Destination"
msgstr "輸入目的地"

#: NavitAddressSearchActivity.java:96
msgid "partial match"
msgstr "部份符合"

#: NavitAddressSearchActivity.java:103
msgid "hide duplicates"
msgstr "隱藏重覆結果"

#: NavitAddressSearchActivity.java:110
msgid "search full mapfile [BETA]"
msgstr "搜尋完整地圖檔 [仍在測試]"

#: NavitAddressSearchActivity.java:148
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: NavitSpeech2.java:132
msgid ""
"Language is not available for TTS! Using your phone's default settings"
msgstr "非TTS支持的語言！請用電話的原本設定"

#: NavitSpeech2.java:149
msgid "Using Voice for:"
msgstr "用語音"

#: NavitAndroidOverlay.java:661
msgid "drive here"
msgstr "駕車到這裡"

#: NavitAndroidOverlay.java:714
msgid "wait ..."
msgstr "稍候 ..."
